Acro kaiju remix 有冇人識?

咁撚靚香港冇乜人有興?

係咪冇乜人玩咸蛋超人同怪獸?

補張網圖 個頭透明見到怪獸個腦非常細緻有創意

樓主用咩網訂 ？

3 4月嗰時喺男魂訂嘅 隻嘢價錢啱啱1k鬆啲有咁嘅質素唔算貴~
睇黎得一位師兄識呢條line...